SHF拉打POST572 係build都比人炒既時候，訂真係冇得輸，何況有愛

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

2月精選

3月通販

香港會早二日

3月精選推介

日魂16號

日魂24號派

1001

一

留名

喺

食住飯推1001

原汁原味

三月竟然冇嘢要攞

一樣

飛彩

無單一身輕

飛彩
Taddle Legacy

3月一張單都冇

SHFHK班人真係好撚無聊

啲廢中真係

戇鳩當有趣

咁快又新post

好期待 圖來自Facebook

全部抽水po

Lao Ming

真心鐘意白眼多
特別得黎又夠狂

睇咁耐冇話認認真真講d玩具
最撚叻咪出新野果陣影下個盒之後串鳩d冇訂追現果d人

係，睇得最多都係呢句
成班自我感覺良好圍爐

有嫁 啲開箱文咪盲目吹奏

我買果陣見佢仲有一大箱 我諗冇問題既巴打 sorry for唔識加密

男人係用背影講野

好！聽日沖

嗰谷圍內批鬥就敢
燒到其他谷就淆底
當年J大畀其他谷撚狗
又唔撚幫口

終於有人提！好撚記得Neil To個句：廢事係人地地頭搞事

個個淨係識係shfhk圍燒打飛機

呢隻又係

已經聽到INS 某幾間鋪屌緊鬼

正呀屌你

最好之後 玩野再販DARTS GODEATER

睇咗幾秒睇下有咩唔同 都係算尻數 all in罷啦 咁有誠意成條line咁發布

一次過出咁多 今舖賣腎都似

抽到幾時 其實唔好笑

其實star lord同dr strange係咪同舊版冇分別?

我同你一樣
見佢有effect送
屌哂咁多隻
突然慶幸之前冇後追BW, BP同星爵

有冇人幫手計計打包要幾錢

照計無

已經預定除左反派all in
準備執位擺

無位啦屋企

笨大啲資金同誠意係咪放晒落Marvel度
放棄拉打果邊

邊有可能，拉打咁賺

屌 bucky都肯出
係唔出埋vision同scarlet

btw隻iron spider唔夠metallic
笨大執一執先出好喎

Infinity War喎 幾大都食住條水今年賺曬佢先啦

Coming Soon應該有嘅

呢排收收埋埋
唔公佈新嘢
點會冇籌備新嘅呀?
畢竟無限之戰大坑嚟

Mark 50 張官圖已經好似
比起之前果啲Iron Man進步好多

信住先
結果都係出唔齊

香港幾時上無限之戰
睇下可唔可以買到佬隊長去睇戲

老實講 真係feel到拉打果邊好鬼死hea
Marvel呢邊俾足誠意 隻Thanos真係好似樣
希望遲下加多啲配件Mark 50好似係有對翼咁嘅嘢
同埋Iron Spider唔係有蜘蛛腳喺背咩

4月25

超合金嘅
我唔介意畀貴啲

冇翼係一個遺憾

Hulkbuster 2.0

不過黑豹竟然唔係最早出

仲要當個個都通販
佢仍然係限定

銀河守護隊

Ml算喇
平靚正

Avengers Effect set 01 同 02 bandai

嘩屌...今舖笨大all in marvel

bucky唔買唔得，美隊 ironman iron spidey...

仆街啦哪有錢哪有位

Thanos仲整得咁正

Thanos真係超正 果種霸氣

我有隻marvel legends嘅thanos，望一望笨大個隻即刻想dum左佢

Marvel Legends果隻我一望已經覺得好肉酸

All in已決
個stage都要

隊長無咩配件

拉打都唔夠龍珠，marvel呢d有向世界市場發展潛力

奠

終於黎成套

屌，佢個marvel專用stage好撚正，點解拉打冇依啲㗎

拉打得龍騎有呢啲stage

好彩marvel 7月無嘢啱，諗下入唔入隊長同博士

美隊冇理由冇盾...我覺得笨大係趕住放消息出嚟求其整幾張圖先

會唔會下半出falcon跟盾

免疫

有盾真好

財團激戰

仲要個價錢好進取，隻隻都唔平

ex-aid line真係隻隻都衰係對眼度
快d出埋無敵俾我對拳

我仲有意思係當年龍騎.
Figma同shf..,

點解Starlord唔係著返呢件衫

蜘蛛俠等死,個body好似都係一樣

是但啦 斷腰都係搶狗屎

等佢慢慢跌下先

唔知SHF會唔會出埋Infinity war版雷神

marvel仲賺啦，marvel多人睇過拉打

新出個隻ML Thanos好似喎

個樣唔知想點

主角群係爭雷神同Hulk
仲有antman 我估等埋佢solo movie 先出

可能係今集著件灰色衫應戰掛

係 睇返Trailer佢的確換咗衫

唔知係咪錯覺 好似無之前果隻咁靚 定係色水問題

其實我都諗緊dr kiwi係咪都係打燈打光左,唔係真係冇乜分別

過多排應該有實物圖嫁啦 呢兩隻都四月出

一時間記唔起邊隻又係實物唔同色
p得太勁

上面o個張好撚型

咁都叫唔知想點

早就應該同電影同步出，
孩之寶d野咁出得咁鳩都賺到笑

build

你地講個個香港專頁真係 我都係追返啲交易所好過

手痕又想訂野

啲pose

鳩笑就算

玩dark kabuto條腰帶 好驚cast off 果下整爆隻甲蟲

個人認為雷神果set去到最近ms 10週年公佈嘅商品
都唔係好鳩
ml起碼會出齊同平靚正

無女真毒
我想講今次build d劇情套路同exaid 一樣
係咁出新野屌大反派 反派再係出新野打反派
依家依幾集好似當初perfect puzzle對exaid咁

又訂咩

Dr Strange對金手套

搵野訂

搵仔

amazon又多隻neo alpha

有冇圖
係咪又neo機械甲

都話有新架啦

唔係仁叔嚟

咁柒

對眼

屌真係做左topic

唔訂啫喱龍

各花入各眼 無謂拗

復仇開訂未

如果可以一次過訂哂都幾震撼

千翼真係唔會再出嚟lu

齋俾訂都俾到窮

好彩免疫
睇埋hottoys出成點先

Hot Toys實靚嘅
係啲女角可能差啲

通販又點?
唔訂到時又要比人炒

我見今次笨大隻black widow面相出得幾靚

係，本來無諗住買，而家都想買

今次應該無上一集個價咁貴

訂咗實無死

上集BW係限定
今次通販
雖則都係會炒但個底價都平D

我真係諗住等一樓果D開哂而家見到果set訂
一張單過訂哂

HT又貴D又大D
冇位擺

有冇巴打知道孤仔訂左啫喱龍
但佢改價平左 要唔要去佢度改返單

bucky如果唔會整到孩記咁樣就收貨
中小小中唔曬真係好彩

你save低 到拎果時同佢講返就會平返

Neo皮套俾人改到咁 千翼仆街仔

多謝巴打解答

戀屍僻

我都係中少少，唔會買哂

好在唔中marvel
之前star lord 差d開坑

孤仔開無限之戰訂啦

今個月比左好多訂

係 我而家都唔知訂唔訂好
有啲7月8月唔想咁早訂住 但又驚佢好快截

暫時可能Skip 美隊 無配件
如果俾訂一次過俾成八百蚊

都係個句 訂真係無得輸

收貨仲金

豹上次無入，今次點都訂咗先，BW都係
其他就等現貨先，不過應該都訂埋，理得佢跌唔跌之後

DrS同美隊究竟值唔值得入

我明明窮學生 仲要玩拉打同Marvel兩條line

Doctor Strange值呀 我覺得整得好唔錯 都似Benedict
美隊真係睇定啲 無配件 頭雕又唔算似

咁搞法淨係想訂thanos同iron man... iron spider同美隊冇咩玩

cap定啦

Marvel line等出美版做爛市

好在冇追Marvel line 唔係破產都似 btw快啲5月睇劇場版 買埋neo alpha

咁架咩

果到終於正常返

關咩事呢

靚相洗版先係正常，好過全部垃圾跟風抽水post

Marvel 個黑豹好卡通Feel

求其影張

呢啲姿勢冇天道個種感覺 重影

衰仔玩具抽埋一份

我都知 但係後面一開翼就諗起呢種爆氣pose

扮型留返俾普通form

Gatack既pose

batman套suit好性感

蝙蝠俠的丁丁

我第一時間係見到個下體

Gay Test

終於攞左hyper kabuto

劣幣驅逐良幣 🤦🏻‍♂️

係古迦比就無咁痛苦

不了

抽得靚都算，有D無意思又小學雞式屍站個班人真係攞出去斬啦

見到人哋訂晒 訂金都1000
找數都要找成3300蚊

用錯

通販應該會跌價，但應該都要預3000蚊找數

無限賣腎之戰

話曬10週年 呢3-5k抵俾啦

其實計返當一個月買兩隻魂限拉打 OK啦
我係因為本身已經一大堆拉打單 再加IW呢堆真係

我覺得Ironman 最近d suit 太overdesigned

太樣衰喇呢隻mk50

Marvel 係d suit 加線同 streamline化上面入咗魔

Mark 45 46最靚

買左部車仔比kabuto玩

IW巴打諗好訂邊隻未，定訂哂

突發 頭先葵孤見人walk in買hyper
5魚有找
巴打們快衝

暫時應該skip隊長同Iron Spider
呢兩隻可以睇定啲先反正通販 我本身都有隻mafex Spidey 隊長如果咁少配件可以考慮入返CW版
其他如無意外應該會訂晒

我仲糾結緊

糾結緊邊隻

想問下各位巴打係咪儲左好耐啦 你地有冇數過用左幾多錢買心頭好 ？

三年新手

半年真新手 唔會數 數咗只會心痛

ON9仔,老現個價重低過暈shop都知咩事啦

何解？

一年 半個新手 唔敢面對 驚嚇親自己

sad野

幾錢

150

一年半新手 數黎做咩 有愛幾錢都冇所謂啦

買下賣下三皮幾

有米

開頭都成日又買又賣，而家賣都懶覺得交收都煩，有愛，好靚既入左唔賣

一定唔數買左幾錢，不了，數左會嚇死

iron man就一定入，thanos我覺得配件咁少都要6舊幾唔太值

美隊又冇盾，iron spider又驚斷腰

黑豹我有CW版唔諗住入

black widow就可入可唔入

訂左im thanos bw bp sl先
cap同spidey決定睇定d先

我兩年多啲...但唔係隻隻買，多數係好鍾意先會入

特別係Star wars條line我都係淨入左Darth Vader同Kylo Ren

利申理性消費者

先兩個星期先數完，好後悔，第二日繼續買

有excel計住，年年都話下年買少啲，然後埋單仲買多左

Thanos必入啦我覺得 今集主角 除非你驚佢下套又有新造型
有兩個頭雕5款手型okay啦
價錢咁貴係因為佢大份姐
Hulk Ragnarok好似成千銀

美隊如果實物個頭雕似我都會買 因為隊長留鬚真係好型

Iron Spider無爪 加上可以等下睇下mafex出唔出

黑豹CW版係型啲嘅 但我無CW版

BW今次做得好似好高質 我就入硬

以為係我留言 同巴打一樣 後期只買不賣 剩返喺度嘅都好高質 唔捨得放

我同你一樣 多你一隻Dr. Strange 之前無入

咩買少啲，買埋呢隻收手，儲錢呀都係自己呃自己，一有靚野就狂訂狂科水

太多愛角

個marvel stage入唔入，我諗住入兩個算

百幾蚊一舊 應該不了

Iron Spider同Iron man送嗰個係咪marvel stage嚟？

佢兩個有送嘢咩

呢樣由你一入坑果刻
已經返唔到轉頭
冇止買咁樣

根本每個月都至少一隻

唔係送stage，好似話係配合返marvel stage嘅配件嚟，即係如果唔買stage就冇用

最大鑊係愈玩愈多系列
SHF，robot魂，metal build
然後玩埋1/6........

無睇高達 我都係淨係玩SHF 唔敢再開坑

冇計過幾時開始儲
記得係U甜微SHF一出就買左人生第一隻SHF

開得多line先最大件事
何況計住洗左幾錢買玩具冇乜意義，最緊要係買左返黎有位擺

排條女

呢頭訂完mezco,果頭shf就出black panther 自己就玩開shf既，有冇巴打有玩mezco，會唔會中伏

Mezco唔伏 玩過你會返屋企扔晒堆shf

邊條

上次雷神3對比係身形唔同,配件完勝

對波最大果個

mafex出招未
雖然mafex出marvel未必會買

Mezco比例唔夾SHF喎應該
今次BP我覺得SHF反而靚啲
係無頭雕sad啲

應該都係咁上下時間啦
琴晚我就係見到Hot Toys開始公佈IW玩具先 我喺度諗幾時到SHF
結果唔夠幾個鐘就有

尋日係唔係ms指定日子
1/6同1/12都出

其實好睇你對個角色有無愛，hyper多配件玩囉
不過qc聽聞hyper又係麻麻

又qc差

呢隻qc已經算係咁啦
上色、body、件都無咩大問題

我3個回覆 3個都負 真係留意我

幻覺黎啫

咁事實兩隻SHF放埋一齊時,白眼仁真係靚過hyper喎
隻暗紅色好靚

但hyper加埋對翼就真係不得了

$50訂/隻

到七月咪更痛苦 無分別 加上古迦呢間野 不了

其實孤仔最好係會按來貨價調整，所以訂孤仔都唔錯，不過就個訂價......

sigma硬係覺得好樣衰

古迦訂咩都貴過人嘅，唔明點解要去佢度訂

Hazard 會唔會又跟紫火

我估乜春都冇

係咪派貨快過孤仔？

我都估乜都無 笨大性格

屌，睇下build同RT Sparkling乜都冇就知

有手隻玩下

Sigma 一開始出果陣都係500蚊 唔知點解一兩個禮拜後炒到成8-9百 睇到都嚇親
真骨amazon（昭和）幾時出

Facebook 見到黑甲450有啲想衝

唔知下隻真骨係咩呢

亞瑪遜

一車車w,響鬼

冷靜啲，450唔制啦…

400左右就差唔多

呢隻見到好多350wor

350比人清晒喇

有冇散 ？

議下價先

黑金都快嫁喇

Y拍仲見到有人650黑甲 1230 hyper 炒到傻左

Y拍好撚多膠價 正常少少嗰啲會比人講價走埋

Agger...Y拍釣水魚就叻

Y拍見到400黑甲 全新
有冇師兄知道y拍啲shf信唔信得過 未試過係y拍買

Ironman無翼
蜘蛛俠無爪
隊長無爪盾

評分嗰啲你都未必信啦
當網上交收 即場驗貨

但係未開封都可以驗？

冇啦 你最多咪即刻開 睇下入面有冇玩野

睇你好唔好彩
我有廿幾隻shf係y拍買
冇瀨過嘢

玩玩具便宜莫貪
特別現時點

之前幫朋友係雅虎買天道hyper shf(非真骨）都試過中招
腳隻翼個接口位斷左但我檢查個陣睇唔到 條友話二手日本野黎佢買返黎冇拆過睇就賣左比我結果我朋友雖然冇怪我但都唔敢再買二手野

E個賣家仲9 唔係真骨貼真骨圖

有啲其實真係唔識是但搵圖貼就算架啦 所有野都係問清楚好啲

都fb騙案差不多
個價都唔合邏輯

呢個肯答人算係咁

真骨kuuga 普紅同紅金分別幾錢?

交收先發現唔係真骨肯定屌撚到佢撻皮

快點四月啦

四月有咩

個人選擇

二手日本野
咁似無限HK 間野？

新人想買SHF build既rabbit tank,邊到入手好？$400係咪走唔甩

4字頭都開價就真係搵水魚

當你知道佢本來訂價，再新手都唔會想入

同賣家約好左交收隻2手已開hyper$750,
有無咩位要特別注意。
驚check漏中sad

如果我賣二手野都會講明有無問題，仲會抺到個盒同件貨乾乾淨淨，過得人先過得自己吖嗎

睇運氣，有機會250二手都偷笑

唔係個個都咁有良心

幾時先肯出Grease同Rogue嘅shf

等緊

就下個月

喂啊 排下隊好喎 Ex-aid未出完架

一個月兩隻囉
買到你窮

幫笨大打工

想要rouge

個個月都要比幾日人工佢架啦

我買過 係真骨黎

靚到

痴撚線要買啦

Shf?

係呀

買硬啦 呢個頭雕真係似到十足十

Thanos有無多圖？

實物圖都係得一兩張 人哋係Akiba Showroom影
再唔係你上官網有官圖 但官圖我覺得無咩參考價值

通常係咪都係喺信和買

家用

等四月收後面隻魂限Flash

真毒日都有人

笨大有冇可能會改下隻iw cap同spidey

+1 已經對aquaman同cyborg無望

iron man難啲因為未至於乜都冇，但cap同spidey好應該改，依家個ver.好失望

不過都係個句，一路屌一路比錢

肯定走左數，依兩隻冇乜人氣

希望m記出得齊，靠佢想齊team

唔係佢就WIZARD

不如估下非主角仲好

等到世界未日

價是可以講的

良心小店!

好想睇返舊圖

其實咩事 新人唔識

搵緊三 四年前個POST

反而搵比利王...

出Faiz 啦

條隊已經打曬蛇餅

你真心左..

faiz都冇出過新骨，抵比佢啦

出Faiz真係個個爭住比錢

又可以放把劍, case 同車一齊賣

齊Set 版有電鑽Effect, 單丁版無Effect

仲有藍火Effect

同模可以出Axel Buster

Kaixa 又可以出草加名台詞膠片

Delta Orga 魂限

Psyga咁型都冇人權
kuuga agito faiz kabuto呢四條line啲shf係最需要真骨彫

不要再說了

唔識

錶谷谷主呀

再出就限魂

OOO都要啦

W 都有二隻
響鬼 又二隻

巴打知唔知依隻shf咩價位

頭先信和見到Rabbit Tank $355，入得過？

入二手啦
Or等插水(唔知幾時）

訂百事

好撚多嘢7月出

買百事好過啦 唔買都唔食貴炒

炒撚高左成倍咁滯，痴撚線

免疫左好多

強逼症，skip咗基本form會好唔舒服

日本唔夠貨嘛

當百事係基本form咪得囉

355 build真係不了啦…咁q貴

百事百事百事

會唔會送啲白色波點做配件

嘩屌 好死毒

惡

仲要係印咗係個packing裡面果張墊底卡紙，有虛線，要自己剪返出來

幾銀先為之正常

大媽上色比埋你 唔洗煩

開售價 199
好似係

送埋大媽陰毛一條

嘩屌，咁真係買唔過

直接pass左佢
之後訂百事

邊隻

全世界都跟左355啦

好彩問一問，今日差啲做傻事

邊間

大路野
精品
孤注一扭
熊貓

twitter圖

好想快D出

pass

不過港魂有就訂

間間都355 今日見到

新年前230入 覺得自己好好彩

無買到更好彩

響鬼柯煙

鬼系興趣不大

呢個魂限率幾高

後追

鬼系列真心冇愛 硬係唔覺得佢係拉打

多謝各位師兄指點 小弟今日400入左黑甲
連登有愛

同意

咁本身的確唔係

本身好似係叫咩音擊戰士？

因為當年本來係諗住停拉打出響鬼
唔係鬼唔係以拉打做藍本 係一樣新既野黎
所以拉打系列差少少就係呢一年收皮

Ghost 不了 睇都唔想睇

響鬼隻電鍍紫好好J
出威吹鬼轟鬼嘅照樣all in

音擊戰士響鬼 冇記錯既話

見到自己啲真骨就決定儲齊舊平成啲最終型態 同埋amazons 系列

隻紫色係幾靚 但係炒到咁不了 如果原價都會入隻玩下

舊平成 昭和都要買買買
新平成就睇下邊幾隻啦

幾錢為之正常?

斬鬼同轟鬼都有出辦 個結他好正

原價5400¥ 計番依家匯率加運最多450到

我Rider 睇到drive 就冇追，直至amazons 完之後 build 都冇睇

轟鬼如果有雙結他就FATFAT了

依家炒到成最高9百都見過

開始追返亞馬遜

間唔鐘見到550-650有全新WO

果陣逐個禮拜追真係好正 集集最尾都會有個吸引力想即刻睇下一集

550還好 650不了始終冇愛

間唔鐘真係 街鋪炒到痴綿 同DCD一樣

DCD果時岩岩開始玩真骨 唔知價600蚊買左

600算係咁啦

痴撚線 美隊跟嚿爆炸effect都唔俾個盾

我入坑入得幾合時 Decade出之前平均$300入Kuuga, Agito, Hibiki
之後Decade出同Kabuto再版都係$400左右

想問下大家有冇高清嘅舊拉打link可以分享一下

其實邊到有得睇返?
風車死左之後我都無睇過舊番

Kabuto普通宜家谷徵洗唔洗600

我都唔肯定仲睇唔睇到 全部都之前save低
利申：season 2

嘩

我都想喊，我明架，巴打

等呢隻出算，我決定呢隻係我入坑既第一隻

真係好撚型
但出得嚟套戲都完咗 想快啲玩

我唔想亂買，錢唔多，最緊要自己真心超鍾意

最快都起碼8月 仲有一堆排緊隊

我估
Grease 8月
Hazard 9月
Rogue 10月

呢隻出到嚟應該成舊淨色膠咁 不了

Ex-aid呢

都係睇笨大有無心機整姐

估緊Build姐 Ex-Aid點都會繼續出嫁啦

又收2負皮

賤價接JOB 熱狗MODEL 終於強姦環太平洋

我撳咗個俾你

我又撳

平時就真係睇算冇買過SHF,今次iw shf就。。shut up take my money 真骨就遲下先追返kuuga

有幾多人入手SHF IW?

SHF IW都算係入坑好機會 出返之前隻Star-Lord同Doctor Strange 雖然我prefer佢開新模多啲
應該都好多人有入手

我都係250入 依家現貨好似得effect版同new omega 有普通都好似3字頭

想二百零入返隻
O岩o岩睇完season one
鍾意佢多過仁叔小小

我
但佢隻蜘蛛俠同隊長真係冇咩誠意
睇定d先

之前未睇見250冇買
而家睇左幾集已經想買返

見啲鬼佬都喺ig屌

omega仲有現貨咩，我唔多見有

new omega就大把

有effect版 普通果隻就少見...

鍾意普通版個盒多d

有新野未

有幾耐冇公布新真骨

有實物無量產

洗乜成日提有幾多負皮
你有你講
佢要畀咪繼續畀囉
又唔影響討論氛圍

響鬼麻麻地

唔好響鬼+1

其實我等緊wizard或者kiva(如果有)

你去在乎 佢就愈開心
都係果句又唔會少忽肉

其實港魂班人係唔係蘿莉控 ？

唔明做乜咁在乎
其實我到而家都唔知邊度睇有冇負皮

等緊faiz kaixa Delta

呢一個留言下面

噢噢噢噢噢！！！
開心大發現！！！
真係唔講唔覺

想入紅金kuuga有冇c兄放

Hottoys
唔知你想要咩怪獸

仲諗緊iw買shf好定ht好
Shf勝在可以買好多角色
Ht真係有愛先買

size
qc
可動

表示訂完無限之戰既Shf 之後好想後追山口式AMAZING YAMAGUCHI 既Dead pool同 spiderman

買啦

HT啦

一係二者都買

有諗過
但ht應該淨係會買佬味captain同thor

all in 啦

All in真係賣腎都唔掂

笑咗 收咗六個負評

賣仔

試下佢睇唔睇到嘛

唔講唔知
又唔會專登拉番上去睇既

有份俾佢睇下

講咗好耐
諗住賣哂大部份冇乜愛嘅拉打
但都冇乜動力執出嚟

一個系列咁放

留名接受

有堆 n年前shf,留起左冇用，放又難放

鋪塵
古迦

W

隻spiderman買左返嚟一直未開

deadpool玩得幾開心

屌你，harzard真係好撚型，幾時出

知dead pool再販，但係想收2手
有冇巴絲想放

輪緊籌

內有百事實物

黑豹幾靚仔

今次起碼俾番對銀爪，上次又貴又無爪

其實同之前有咩分別

上面有人答左

希望騾仔記得訂貨啦

我鍾意CW版多啲 但果陣無入到 炒起咗

CA個造型麻麻

新手無知一問，幾錢同邊度買到？

創動 好平

港魂班人個個都蘿莉控

唔知價
不過開五舊班撚樣咪又係排200

排200 唔得當幫推

後排201

但有時平野可能有伏

排210 窮學生

搏一搏層樓就係咁搏返來

後排220,我真係好想要,跪求大大成全

響鬼標奇立異註定無運好

拉打如此、高達如是

但響鬼真係拉打發展既分歧口

Kabuto之後d設定好兒童向(特別週邊)

如果響鬼當初多人接受會唔會往後設定man d

響鬼前既設定冇咁兒童向咩 除左古迦

窮徵 希望有師兄成全

有冇巴打試比地圖炮玩殘

其實唔只個外型 劇情都係

訂唔訂百事好

200 要,可到你樓下交收

(話知你住天水圍,轉個頭放上谷放450 我都仲有得賺)

之前放figma咪試過有人要左之後pm我話唔夠錢，叫我幫佢hold住先

訂左先,冇愛再放出去

我應該都只係入im thanos

二手6吋(下略)

唔明

連燈

上facebook 上面search

有交易post咩

間唔中係到有人放下益巴打

搞掂,thx巴打

鐵血魔劍

550都有人接

點標奇立異法 ？

唔係複眼 唔係用腰帶變身

老實響鬼隻cd獸都幾小學雞

但搵而家新代同前幾代比較下小學雞向係離譜

幼稚feel一代明顯過一代

呢個真 以前唔算成人向 但而家真係變左合家歡輕鬆日劇
麻麻地呢個方向 係人都係拉打 鎧武exaid更甚 冇左以前「幪面超人」呢種身份既英雄形象

只要有心人人都可以係拉打

係人都可以變拉打唔覺係大問題，都係睇返主題想講乜，但佢而家就係為左出多啲玩具先狂出拉打就有問題 ，同埋變左用新出場拉打去推盡劇情又係

好似龍騎咁都多拉打，但得到呢份力量之後點用就係好睇嘅位

龍騎世界第一

555都係 明明係操冥使徒 但係堅持作為人同faiz戰鬥 佢講完之後三個一齊變身果幕j到出晒血

又係呢啲言論,龍騎tv有10個,甲鬥計埋地獄兄弟有8個,係咪又合家㱋

歡

有邊套係大家都覺得正既？我想追返想睇
古迦之後直到w 先睇返
OOO ，Wizard 都有睇

我而家追緊build之後應該追ex aid同鎧武

ex aid同鎧武都正,但鎧武要挨過頭十集

FAIZ都係必睇

Faiz blade gaim drive ex-aid
其實龍騎我電腦有套係度，但次次都的唔起心機睇

龍騎 Faiz Drive Ex-Aid
舊平成好多無睇/ 無晒印象 遲下會追返幾套
感覺新平成其實整體質素高啲
我個人就麻麻地Gaim

Blade 中後期先好睇 一開始男主成個憨尻咁係咁叫叫叫

依加睇緊build 同 Amazon

龍騎我覺得係overall最好睇 無咩邊part衰
Faiz Ex-Aid真係衰收尾
Drive衰開頭
Build暫時都無咩衰

細節求其

Blade同drive差唔多
前半其實悶到仆街 但捱到後半就好好睇
faiz真係衰收尾
鎧武我過左頭十集之後追到停唔到

龍騎真係
kabuto就劇情幾好 但係放左幾個笑匠係到

好，之後睇龍騎同Faiz

Kabuto 估唔到少人推薦

上面邊一隻字幾時講緊人多就唔好睇 講緊拉打既本質同個主題

Kabuto我覺得造型好型 但劇情一般般

KABUTO 中間我覺得好悶

Kabuto你會睇撚到屌曬鬼
頭十集好撚精彩，之後直線下滑集集派膠直到完場
舊平成最型拉打就咁喎撚曬

FAIZ都好鬼型, FING手, 踎低, 坐係地下慢條斯理咁開槍 SINGE/BURST MODE

高岩叔流氓戰法

草加嗰種自私同人性都描述得幾到位 唔太離地又合理

高岩做邪角仲勁過主角

orphnich 內心矛盾都描寫得好好
木場 同結花

其實dcd同build harzard form戰鬥方式都有d流氓戰法嘅影子

再加上童年加成

睇來好精彩
好彩依加套build 都ok
我睇到Fourze 就停左

我新平成無睇科蛇 Wizard同Ghost
不過應該都唔會特登再追返

個人對Drive對個設計唔係太鐘意 但係朋友話故事幾好
巴打們點睇

Drive你捱過前十幾集 後期真係好睇過好多拉打
我一定排Drive高過鎧武
Drive我都無乜點聽過人反 個個睇完都讚

睇FOURZE睇到中間停左
覺得主角設定太ON9 要同全校做朋友

同埋前十零集都未算話好差 有幾集都好好睇

咁等追完Amazon再睇Drive先

都係果句
結局埋尾太急
木場因為結花變得好憎人類
同乾巧決戰
最後又幫返乾巧
整到好唔合理

已訂百事

係 係都要寫到木場變奸角
劇場版都係咁 但劇場版個理由都好啲 再最尾都係走去救返女主角

竟然
我最終都係無訂到
因為仲有Marvel果邊要找數

做乜做傻事

5魚得手仔玩下 過唔到良心

係 真係接受唔到

識玩一定玩手

因為真係無野買

係，個立場轉變得太快，所以變左落雨收柴

掙扎緊

訂啦
標題已經令到人唔會再掙扎

百事柒喎

宜家訂左 第時唔啱都可以平手離場 甚至有賺
如果冇訂又屎忽痕想玩嘅話

樓主叫左人訂百事咁耐原來自己而家先訂

百事型喎

一早都想訂
只係無時間出去

我都係咁諗 但學生哥唔同講法 無咁多錢

啫喱龍暫時仲未訂得落手
二者間我會揀百事

試排250 窮學生求成全 感激

250咩先 百事 ？

啫喱龍用得耐啲 我二揀一揀咗啫喱
其實最唔應該入係Lv.0但唉

好快有新架啦

排260

咩都得 窮學生 總知你標價比個3折我就得 求下你 窮學生

4月嘛 Magma

丁Jer~

CHANGE STAG BEETLE

唔緊要啦，話曬隻lv0都有唔同

我個隻CW 黑豹到依家連啡盒都未拆

準備鳩襟隻菅田將輝

我都係 啫喱龍真係柒柒地

有咩襟

情願佢變返 cross z

真骨普紅kuuga幾錢?想徵隻玩

琴日果集啫喱龍拎返cross z把劍出黎出大絕

有冇人訂左牙狼

呢度應該得我鍾意啫喱龍多過Cross-Z
Sclash Drive暫時三隻都好型

睇到呢啲gif又想入Sparkling

二隻

鐘意Jelly個透明頭

我都好鍾意
但SHF還原唔到

六條魚

假如啫啫龍下半身都有透明件
會正點

啫喱龍戲入面還可以 銀色皮套都冇乜問題 但shf隻銀色唔知做咩膠感好重 成個感覺又唔夠霸氣
訂唔落手

個膊頭趕客

係 每次望皮套都覺得好型 然後望返隻SHF 真係虧仔版咁……望落完全唔同感覺

雙入米帝

Exact7ly

型撚到裂

雙入是常識吧

話說 同一時間展出 前者無咗影

咪就係
屌佢老母

牙狼冇乜愛入1隻夠皮

7魚冇乜愛都入

好撚憎左邊果個變身者

支持港魂開真骨訂

其實老壇幾有魅力，我幾鐘意呢個惡役

佢老味，lv99 同呢隻走曬數

留返今年魂展會場限出

同樣身為仆街老豆 老檀型過蠻野好多

唯一一隻有興趣都唔撚出

呢隻都限 俾人屌到飛起都似

屌住買

最想要飛彩LV50 連辦都冇

佢揀出隻Lv.0先……
不過應該呢一兩個月內會開訂 八九月魂限 我估

all in

食屎啦 笨大

好鐘意老壇d顏藝同講野嘅語氣
蠻野我就真係覺得好撚乞人憎

個頭...

開始老啦...

蠻野以奸角嚟講真係幾成功 極乞人憎

唔知spierman d爪 會唔會好似 tune chaser set 咁出

如果笨大玩到咁 只能講一句

唔知係影得衰定點,上網睇塊面好油

都唔出奇 好似build 架車跟武器咁

冇錶 訂比百事

正確態度

惡質商法
bam die我屌你老母

通常影figure，會用ps整啲咩?

窮丁用手機影黎打飛機算

係咪好劣

都靚過我

但百事都冇

三日已經三十頁

上個post 3日爆post

呢排太多野出又開訂iw
挨到4月出fang joker又掀起一場腥風血雨

好在有訂FJ 留名食花生

剛剛襟到隻原價

我都淨係想訂lv99同chronos

未買過想問下如果想上網買/訂通常係上咩網

BTW 今日大家咁熱烈地討論，好似好多新朋友

出埋Cronus, Lv.99, Hyper Muteki 我就夠
出埋Rider Nico, Poppy, Lv. X-0配水管, Taddle Fantasy 就更好

amiami? 我都好少上網訂 淨係識呢個網

FJ孤開訂幾多?

岀去又唔知去邊到買好

今日終於後入左

仆街遲入坑，原來四月有Flash,睇嚟食炒都要入

嘩，好撚赤

痴線新post31頁

無限之戰加乘

咁睇嚟你真係近排先玩，隻野開左訂好耐

ww,fat man都死左係度，唔怕既

拉打Marvel 兩邊訂晒

Drive 真係好正

米王

好似係

唔一定

唔知啦 不過呢啲嘢小心啲好

小心為上啦

見到上面位巴打就令自己有一種覺得「自己其實訂得都唔多姐 」嘅錯覺

熊貓古迦個啲有冇問過？

果d管，可以email叫佢刪既 應該

睇訂貨no.
事實証明有好多人都有star lord同dr.strange
我今日都差啲訂咗

我果陣未入坑

呢隻Decade二手$150屌得過？

攞去比個孫玩

明哂

得thanos,黑豹,bucky想訂
其他真係仲要諗

又見到乞衣 1600蚊單 排1200

訂剩spiderman 訂唔訂埋好

話時話Kaixa條腰帶就出，有無人訂左

唔差在啦

又想睇下其他廠會唔會有爪

嗯

都係嘅 等m記睇下點

仁叔個張

好撚型

做咩會有ON9仔放SHF 無限戰全單...又唔係無得訂

Allin完比訂 就冇錢找數掛

KUUGA白色係自改?

巴打我仲糾結緊美隊同iron spider訂唔訂

依家淨係諗住訂iron man同thanos

應該唔係
有出過shf
如果係上油先改嘅話
隻角冇可能短咁多
所以應該係shf

睇你有冇愛
個人認為蜘蛛仔冇乜誠意
同模再用

豹哥 BW 唔訂咩你？
美隊 Iron Spider Skip啦 笨大好無誠意

功力深厚

係自改 睇關節就知
隻角應該係cut完再打磨

都有呢嗰可能
之前有隻白kuuga冇開過箱就賣咗
冇睇過嗰關節係點

我今日都考慮咗陣，最後訂住im bp bw先，其實得bp係魂限，其他感覺可以等佢出先衝現
Btw想問下孤仔單"-"之後個3個數字係代表有幾多人訂？

應該係
試過有次睇吓有咩啱訂
佢一黏張紙,我又見啱訂
就做咗一號仔

正確啲應該係孤仔做你張訂單時,做到第幾個數目

明白 照咁睇上面巴打個張，拉打lv 0都好多人訂，不過唔太熟悉，ooo後就無追

我真係好鐘意Bandai 既QC
頭先玩隻Neo,夠膽死個腳踝位Bear錯位，結果我冒著隨時要買過一隻有風險，叫做勉強咁整番好佢
讚美bandai~感恩bandai~

睇下盤就分到

巴打可唔可以教小弟點整番佢 我都係咁

想後追紅金kuga連車 大約幾多到

紅金二手250-300左右
BTCS好少見交收 全新600-700？

預750以上，應該係

見過煙屎850 谷收-100左右差唔多
笨大真係好識計數
紅金就人平車貴 普紅就人貴車平
兩set人車計埋都差唔多貴

利申 窮丁普紅配TRCS

將關節個條鐵用鉗推出，剪左多餘位再推番入去就得

iw bp有無得炒

宜家普紅同究極一樣價咁制 紅金又升番 遲下黑金零號散晒 成條kuuga line就炒撚到仆街

Hazard! on!!

玩住先頂住癮

頂到出SHF

實有 呢排仲要做獨立電影 人氣升

訂定一隻先，呢排好撚窮

其實呢排冇咩唔炒
淨係訂自己有愛既咪算

見過上一隻嘅情況，今次點都衝咗先
之後要放都放到

今日去訂百事同BP先

係，邊玩得咁多...

贏嘅永遠係商家

百事考慮緊

真 唔好為買而買
雖則話買完唔啱可以放 但見炒得咁開心既時候又未必捨得放 放左買唔返

我都考慮緊 好型但又好貴
貴過真骨 但唔訂想後追仲貴

訂啦

魂 限野後追就仆街

黑甲 黑金:買我啦好抵嫁

百事自用，bp炒

百事訂價貴 炒100

Lv0都唔係真骨啦 咪一樣價 賣咁貴

拆左隻野睇 背甲合唔埋係正常

應該唔係掛

好在唔係完美主義者

Lv.0起碼個素體同配件我俾得落手

見好似好多人都合唔埋

所以我有疑問

合唔埋+1

要夾硬整先得，最後放棄

格硬來會斷

hyper好好玩，但隻野其實一唔小心都易花，膊頭位，胸甲位

每次玩都好小心，仲驚過玩W同E哥嘅usb

孤仔SHF IW改咗訂價 訂咗嘅巴打留意返

垃圾effect

蜘蛛仔同im地台又另一款黎既,avenger ?

訂左精品無改訂價

係另一款地台，我寧願要依隻好過普通marvel stage

起碼佢依款地台avengers加infinity war字特別啲

蜘蛛仔同美隊都有寫有Optional parts
唔通真係配埋爪同盾

gg仔冇金屬色已經好趕客
其實隻隻定價咁貴，好難相信冇野跟既

開頭以為係連地台joint，點知啲人po咗英文版出睇原來唔係

Amazon!!!!!!!

好正

臨尾果張想打車輪？

仁叔同千翼同認既scene

我都合唔埋 要攞起少少先合得埋

shf代替品

利害

見到pb 隻真骨牙狼仲有得訂，
訂唔訂好

望標題就訂
唔望當省返

black panther 舊衫入左shf版，但而家訂左mezco先見佢出shf訂唔訂埋shf好 ，好難決擇呀

訂曬佢啦

訂咗實無死嘅 到時你兩隻拎到手 比較下 邊隻無咁like咪賣返出去

孤仔改完訂又平過Kuuga
笑咗

shf我係貪佢同舊果個岩番個比例，mezco睇落靚d
BTW mezco會唔會好似hottoys咁擺耐左會爆皮？

老閪都幫襯良心小店啦

好彩我乜都未訂，仲觀望緊

保持觀望態度

姐係未知配乜？

呢set 孤仔未開訂？

係，依家個optional parts真係任佢up反正冇實物圖

無嘢 搵到了
有無巴打入手

淨係想要build

但Iron Man又無Optional Parts果下奇怪

呢一set我六隻都啱口味
Build上一set你有無入

上面三舊真係攞命 冇幾多人會想儲哂三款w啦下嘛 到時出咗應該都係得下面三隻搶手

我想嫁 不過prefer Cyclone Joker + Fang Joker + Xtreme
一次過仲好

淨係想搵古迦多

新嗰條頭像line同舊嗰個有咩分別 個台有名?

Part3有兩隻比你

食玩真係太多 唔識分

聽人講無分別 你當笨大重新執靚仔條line囉
畢竟好似之前果啲舊嘅好難搵返 同埋炒到幾貴下

屌 咁擺又幾撚型棍 不過無入手Converge

wcf嚟

硬係覺得iw既shf會插 出親美版既shf都唔會貴得去邊 最多貴幾十食特效 我覺得ok

AMIAMI仲有Fang Joker preorder

咁唔怕了，不過香港d鋪咁濕鳩唔知點處理

上去訂了

Fang垃圾form,又易變黃

上網襟 好鳩過
現貨俾人當狗咁撚

邊有人要

其實覺得hyper唔開甲型棍啲，但唔開甲display又浪費左咁多配件，可惜無咁多銀彈雙入

開雙劍

你有咩qc問題？我果隻左胸甲有啲易甩

係呀
橫掂 隻MB都係果個月出

其實係三

甲邊我都有少少，好似指甲有漬咁
甩油真係真骨之日常，sad唔係頭當win

每次開箱都係一場賭注，不過你三入可以六神合體

屌依隻真係問題多多，雖則係輕微qc問題，但普遍大家都有問題真係

普遍問題應該係彈胸甲

後甲合唔埋好似係最多人有既通病
最近幾隻真骨都好似qc麻麻
真骨一號好似最少見人講qc 因為冇人玩冇人討論

點六神

Bamdie真係做到回撚哂塘...模型係咁，figure都係咁

合靚仔啲都搞左陣
仲要唔係好靚

揸二把劍都好

將完美既件砌埋一隻，其餘二隻扔落街，唔洗係後樓梯做

三盒都奶屎就掟撚晒佢

屌
原來今個月數碼暴龍派貨

但真骨真係真心高質
屌住黎玩

Agger...我就係一路屌一路比錢，M性重

我反而覺得e哥qc麻麻
手腳邊位上色西西地

951

百事，bp iw已訂，諗緊訂唔訂真骨jorker

希望w line拿拿聲出埋最終form 完左佢出第二d

仲有大把混色可以慢慢出

Extreme 好柒下

係柒，但係出埋佢好頭好尾囉

Final Form必入

係，幾柒都會入

Final Form 都出幾個色
綠銀黑、綠銀紅同綠金黑

hi巴打，我係某谷見到你po依幾張圖喎

懶搵相,2面share la

45週年版一號,CP值唔高但好型

無新野

等月尾

蘿莉控港魂幾時先有野買

電單車

冇新年icon 唔想用

可以打返條曲就有

無隻人要部車把撚咩
港魂班蘿莉控諗野都戇鳩鳩

反正都炒 佢地想你炒少樣咋

邊度打

炒對奶

編輯引用就睇到

已訂

其實hazard鷹槍都好型

下個post名 Infinity War

我諗左